[chrome]youtube watched history有冇插件推介

本身work，但好似youtube更新後唔work